想問下有咩方法可以練返靚D字

30歲人寫字仲係好樣衰，想執返正D中文同英文字。
係咪上網PRINT D 練習/出去買拍子籌練?

有冇巴絲可以有網分享下

lm